# Introduction

Cet exemple est le traditionnel 'hello world':
Relativement peu intéressant.


Pour le tester:

Execution immédiate (compile, link, run et supprimer)
`go run main.go`

ou

`go build && ./v0`

# ce qui est abordé

- Usage de module

C larsonneur
